有無手足同我樣獨自睇歐聯決賽？

自己一個匿埋係屋企睇

沒有雲加動人時節，喧譁歡騰，但已經並無意義

我同美斯一齊食住薯片睇

豬蛇有我陪喎

我帶左好多女女去TST睇，JOIN?

JOIN！

唔需要人陪

用電話睇

25狗有女陪唔洗理d手足
單腳跳去tst啦屌你

我同自己講野都唔得？

古千都獨自睇電視，睇完有牌拎

25古三冠了

終於知一去不返這個道理
想見雲加 也沒權利
失去你後捉得緊只有歐霸
當初我曾經反雲 只有後悔
傷過的心 祈求學會
愛美麗多可愛也都不配
明白有幾多感人約誓 有幾多盟海誓
最終都不能一生一世

講得好！

手足有我九成功力！！